有冇日本波鞋代購介紹？

想買對鞋，但搵唔到代購
有冇好介紹？ 想搵間可以去專門店買既。
求介紹
又或者有冇巴絲係日本/依一兩日去 可以幫忙

係日本

咩鞋

巴打係日本邊度？

Ub

東京

巴打可以幫手？
留tg傾傾？

我都有嘢想買..

巴打或者你tg我
Tg: baobao77

Ub好似外國抵啲
同埋睇你第幾袋
利申：通常外國入

有冇好介紹/巴絲幫手？